狗察有人格缺陷？

我先：
1.咸濕賤格
2.情智商（隻）低

情智商（雙）低**